記協係咪有責任出黎譴責無線新聞做假新聞

咁多年以黎都扮睇唔到TVB惡行

保飯碗牙

推 記協一直黃絲 唔該出黎

蓋清講人話

搞大型反tvb遊行啦
起馬有20萬人上街

其實香港全部都係假新聞，你地咪一樣食左咁多年而朦然不知

值得推

推

發夢有人係康城集合，出發去cctvb搵袁志偉總監學習點做維穩新聞

Pish

幾時表掦啲幫手做假新聞既主播

推！

跟本每個城市既新聞都一定有加左料， 差在手法高唔高明， 成班黃絲日日笑大陸食假新聞， 睇得穿既人咪一樣笑我地香港人日日食假新聞

唔止咁明顯呢d , 有好多睇唔出， 出10單真半單假你已經食完都唔覺

和理非都ok，但真係要反紅媒

最奇怪：

1.咁多人居然有人零零舍知佢係犬！！
2.咁亂返工，鳩吹入唔到點解唔打電話？？
3. 返犬工帶咁多工具又保鮮紙？？少林足球整車佬呀？？